\documentclass[acronym, deposito]{fei}
% A opção draft serve para simplificar a compilação e compilar mais rápido,
% neste modo as figuras não aparecerão, somente um quadrado com o tamanho que
% ela teria no texto

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{glossaries}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[version=4]{mhchem}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{amssymb}


% Comandos para citar figuras, tabelas e equações
% Exemplo:
% De acordo com a \figura{fig:figExemplo} ..
% De acordo com a \tabela{tab:tabExemplo} ..
% De acordo com a \equacao{eq:eqExemplo} ..
\newcommand{\figura}[1]{Figura \ref{#1}}
\newcommand{\tabela}[1]{Tabela \ref{#1}}
\newcommand{\equacao}[1]{Equação \eqref{#1}}

%%%% -- Configurações Iniciais
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeglossaries% Para criar as listas de abreviações e símbolos
\input{glossario.tex}

\author{João Pedro Correa Argentin \and
        Kélven Cleiton de Araújo Brandão \and
        Leonardo da Silva Costa \and
        Luís Arthur Gomes Campos \and
        Vinícius Lemos da Silva}
\title{NATH --- Nova Assistente para pós-Triagem em Hospitais}

\addbibresource{Referencias.bib} % Define o arquivo com a bibliografia

\makeindex

\begin{document}

\maketitle

\include{pre-textuais/folha-rosto}
\include{pre-textuais/dedicatoria}
\include{pre-textuais/agradecimentos}
\include{pre-textuais/epigrafe}

\include{pre-textuais/resumo}
\include{pre-textuais/abstract}

\listoffigures    % Coloca a lista de figuras
\listoftables     % Coloca a lista de tabelas
%\listofalgorithms % Coloca a lista de algoritmos
\printglossaries  % Coloca a lista de abreviaturas e símbolos
\tableofcontents  % Sumário

%% Os capítulos estão separados em arquivos separados e são incluídos através
%% do comando \include{arquivo}

\include{textuais/introducao}
\include{textuais/revisao-bibliografica}
\include{textuais/metodologia}
% \include{textuais/cronograma}
\include{textuais/resultados}
\include{textuais/conclusao}



\printbibliography % Mostra a bibliografia
% \printindex

\include{textuais/anexos}

\end{document}
